#Proyecto con el patron MVC que gestiona moviles 

Actividad 1 del Curso de programación del Framework Laravel 

Consiste en una web sencilla con el patrón MVC donde se puede 

Crear telefono
Ver detalles del telefono
Editar Telefono
Borrar Telefono
Listar telefonos

Se  utilizará también las URLs amigables.

La base de datos se llamará test donde tiene una tabla telefonos cuatro campos  idm narcam modelo y precio

